{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012883",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020610?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 충장로 호텔 반트 (VANTT HOTEL) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時以降から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 パーティールームの場合、入室日を基準に3日前からはキャンセルできません。 宿泊料金は、各基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどの場合、入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 また、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約した客室ではWi-FiとIPTVが利用でき、客室の消毒と防疫が完了した状態です。 また、パーティールームの予約も可能で、セルフランドリーも利用できます。 駐車は1部屋あたり1台まで可能で、バレットパーキングのため、入室の際には車の鍵をフロントに預けてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "パーティールームのキャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "パーティールームの場合、入室日を基準に3日前からはキャンセルできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は、各基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどの場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのようになっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルは払い戻しになりますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約した客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "予約した客室ではWi-FiとIPTVが利用でき、客室の消毒と防疫が完了した状態です。また、パーティールームの予約も可能で、セルフランドリーも利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台まで可能で、バレットパーキングのため、入室の際には車の鍵をフロントに預けてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 497
    }
}